求3hk 續約plan

現時用緊4g 21m 3gb plan
每月126蚊
求推介5-6gb計劃
Email:v167644@yahoo.com.hk